Sonos Beam 用唔到 Alexa

推

hi 遲你小小買. 我都SET唔到